「急問」有冇巴絲etihad航空行李問題

佢張機票offer 2個23kg行李比我，咁如果我一個行李30kg得唔得？

推

其實你識唔識中文？好明顯唔得啦

梗係唔得…

樓主賣左層樓佢算，快啲去讀下書
買條鏈都左驚右驚